香港將來需要堅記車房

好多人不免會受到政治迫害

放返出嚟咩前途都無晒

但如果有一班香港僱主可以畀個機會佢過返正常生活(個社會唔正常，但呢班人可能都想一般人咁組織家庭)

我哋會係佢哋強大後援

好似英雄本色堅記車房咁

水滸傳入面嘅 梁山

以為你講緊精裝追女仔嗰間堅記車房

咁快比你講左

如果能夠幫助一下佢哋能夠自己做生意可能比打工更有用 講真佢哋嘅案底又唔同打劫強姦佢哋全部都係政治迫害 完全係政府嘅錯

我都係諗起呢個先

我會優先聘用

你唔知精裝追女仔食英雄本色條水咩

某幾段劇情啫

不要說"推",

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

全球未來社會發展會偏平化

以前就話坐過監社會歧視你

但今日好多自僱人士都闖出一片天

做youtuber 都唔洗腦細/跟大公司啦

又例如今時今日學師學得好

絕對有前途過打工

消費成個周潤發

屌 梁山最後係招安

應該唔需要啦
今次輸左 大家可以一齊死
將來邊個幫義士都會被針對 信用評級變成d級

實不相暪，沙田衝突現場附近有個楓林閣